大家有冇聽Aimer

近排迷上左佢, 佢把聲真係好正
好多首歌我都好中意
知道佢黎緊會出兩張best selection
唔知大家係去開邊到訂/買?
小弟好少買日本CD,唔知頭唔知路,希望大家介紹下

Always 星屑

有

七月の翼

超好聽
不過唔夠靚女

最中意聽 us

訂碟可以係amazon tower records tsutaya records HMV 度訂
呢家訂仲有告知poster 送
blanc 同 noir 各有一款poster
每間訂既鋪既poster 都係唔同架

超好聽！！！

好好聽